## Запуск
```
docker-compose build
docker-compose run --rm inn_account python manage.py migrate
docker-compose up -d
```

Адрес
```
http://localhost:8000
```

## Загрузка тестовых данных
```
docker-compose run --rm inn_account python manage.py loaddata test_users.json
```

## Тесты
```
docker-compose run --rm inn_account python manage.py test
```

## Тестовое задание

Напишите код приложения для Django (Python 3), в котором у пользователей 
есть помимо основных полей 2 дополнительных: 
- ИНН (может повторяться у разных пользователей, пользователей в системе может быть очень много) 
- Счет (в рублях, с точностью до копеек). 

Также есть форма состоящая из полей:

- Выпадающий список со всеми пользователями в системе, со счета которого нужно перевести деньги
- Текстовое поле для ввода ИНН пользователей, на счета  которых будут переведены деньги
- Текстовое поле для указания какую сумму нужно перевести с одного счета на другие

Необходимо проверять есть ли достаточная сумма у пользователя, 
со счета которого списываются средства, и есть ли пользователи с указанным ИНН в БД. 
При валидности введенных данных необходимо указанную сумму списать со счета указанного пользователя 
и перевести на счета пользователей с указанным ИНН в равных частях 
(если переводится 60 рублей 10ти пользователям, то каждому попадет 6 рублей на счет). 
Было бы неплохо, если бы форма работала без перезагрузки страницы.

Обязательно наличие unit-тестов.
